呢場反送中運動，注定會寫入世界史冊

全世界都會記住
喺2019年
香港有一大班人
為左自由，民主，而走上街頭
佢哋嘅堅持，善良同勇敢
已經為世所動容
永遠都會有人記得
呢班人用佢哋嘅身體，去保護香港

香港人，反抗！
光復香港，時代革命

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

成功就係
輸咗會點

繼續締造歷史走起
全員V煞

預想圖

認真
我哋已經冇輸嘅本錢
我哋一定要捱落去
打贏呢場仗

係

112 3點 維園見

歷史會記住有班人抗爭咗5個月都冇罷工

臭雞搵你搵得好苦

究你開完廢post未

垃圾post用不推文啦屌

反攻波台

好撚中二病

其實你可唔可以開少幾個廢post

搵日真真正正行出去街頭抗爭下

真係唔好話人針對你

香港人可能一世都唔會知真正歷史
唯有靠外國保留呢段歷史真相

中二=自我中心既實現

#保護吳傲雪行動

本撚樣遣責以下網址藍絲文宣
侮辱警暴受害人吳傲雪及中大校長。
作出此行為者，人格卑劣，可恥。

為尊重及保護當事人，無post 果張相。
請檢舉譴責以下網址。

請廣傳
#黑白是良知
#不只抵制華記仍要抵制無良心文宣

傳送門：

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）
拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

光復香港 時代革命

唔可諗輸
要諗一定要贏
打仗都唔會諗住輸啦

祈求民主與自由，萬世都不朽

要贏，然後第時自豪咁同下一代講 自己有參加過抗爭

係街見過0bo

唔好咁on9啦

班波台狗又追住黎咬
利申撐加泰既鬼黎

輸左咪香港集中營